<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Artistic recipes - speed not affected by skill. -->

  <SculptingSpeed.label>ความเร็วในการแกะสลัก</SculptingSpeed.label>
  <SculptingSpeed.description>Wie schnell das Individuum Skulpturen anfertigen kann.</SculptingSpeed.description>

  <TailoringSpeed.label>ความเร็วในการตัดเย็บ</TailoringSpeed.label>
  <TailoringSpeed.description>Wie schnell das Individuum Kleidungen nähen kann.</TailoringSpeed.description>

  <SmithingSpeed.label>ความเร็วในการตีเหล็ก</SmithingSpeed.label>
  <SmithingSpeed.description>Wie schnell das Individuum Waffen, Machinen, Munition und Werkzeuge schmieden kann.</SmithingSpeed.description>

  <!-- Production recipes - speed affected by skill. -->

  <CookSpeed.label>ความเร็วในการปรุงอาหาร</CookSpeed.label>
  <CookSpeed.description>Wie schnell das Individuum Mahlzeiten zubereiten kann.</CookSpeed.description>

  <FoodPoisonChance.label>มีโอกาสเกิดอาหารเป็นพิษ</FoodPoisonChance.label>
  <FoodPoisonChance.description>Wie häufig das Individuum versehentlich seine zubereiteten Mahlzeiten vergiftet.</FoodPoisonChance.description>

  <BrewingSpeed.label>ความเร็วการผลิตเบียร์</BrewingSpeed.label>
  <BrewingSpeed.description>Wie schnell das Individuum Bier brauen kann.</BrewingSpeed.description>

  <ButcheryFleshSpeed.label>ความเร็วในการสู้รบ</ButcheryFleshSpeed.label>
  <ButcheryFleshSpeed.description>Wie schnell das Individuum eine Kreatur schlachten kann.</ButcheryFleshSpeed.description>

  <ButcheryFleshEfficiency.label>ประสิทธิภาพการต่อสู้</ButcheryFleshEfficiency.label>
  <ButcheryFleshEfficiency.description>Wie viel Fleisch das Individuum aus der geschlachteten Kreatur gewinnen kann.</ButcheryFleshEfficiency.description>

  <ButcheryMechanoidSpeed.label>ความเร็วในการรื้อ</ButcheryMechanoidSpeed.label>
  <ButcheryMechanoidSpeed.description>Wie schnell das Individuum einen Mechanoiden in Einzelteile zerlegen kann.</ButcheryMechanoidSpeed.description>

  <ButcheryMechanoidEfficiency.label>ประสิทธิภาพการรื้อ</ButcheryMechanoidEfficiency.label>
  <ButcheryMechanoidEfficiency.description>Wie viel Material das Individuum aus einem Mechanoiden gewinnen kann.</ButcheryMechanoidEfficiency.description>

  <MechanoidOperationSuccessChance.label>โอกาสสำเร็จการดำเนินงานของ Mechanoid</MechanoidOperationSuccessChance.label>
  <MechanoidOperationSuccessChance.description>Die Wahrscheinlichkeit, ob ein Individuum erfolgreich eine Operation an einem Meschanoiden durchführen kann. Versagen kann einfach verlorene Zeit, oder aber katastrophaler Schaden am Subjekt bedeuten.</MechanoidOperationSuccessChance.description>

  <StonecuttingSpeed.label>ความเร็วในการตัดหิน</StonecuttingSpeed.label>
  <StonecuttingSpeed.description>Wie schnell das Individuum rohe Felsbrocken zu Steinblöcken verarbeiten kann.</StonecuttingSpeed.description>

  <DrugProductionSpeed.label>ความเร็วในการผลิตยาเสพติด</DrugProductionSpeed.label>
  <DrugProductionSpeed.description>Wie schnell das Individuum Drogen produzieren kann.</DrugProductionSpeed.description>

  <SmeltingSpeed.label>อัตราการละลาย</SmeltingSpeed.label>
  <SmeltingSpeed.description>Wie schnell das Individuum etwas einschmelzen kann.</SmeltingSpeed.description>

  </LanguageData>
