<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <CraftingSpot.label>จุดคราฟของ</CraftingSpot.label>
  <CraftingSpot.description>Ein Platz an dem man einfache Dinge wie Klingen und Bögen herstellen kann.</CraftingSpot.description>
  
  <!-- ========================= Work tables ==========================-->

  <TableSculpting.label>โต๊ะงานประติมากรรม</TableSculpting.label>
  <TableSculpting.description>Ein Arbeitsplatz für Künstler, ermöglicht die Fertigung von Skulpturen.</TableSculpting.description>
  
  <TableButcher.label>โต๊ะแล่เนื้อ</TableButcher.label>
  <TableButcher.description>Ein schwerer Tisch, auf dem Tierleichen zu rohem Fleisch verarbeitet werden.</TableButcher.description>

  <HandTailoringBench.label>โต๊ะตัดเย็บ (มือ)</HandTailoringBench.label>
  <HandTailoringBench.description>Ein Tisch zum manuellen Herstellen von Kleidungsstücken. Arbeitet mit 40% der Geschwindigkeit einer elektrischen Nähmaschine.</HandTailoringBench.description>

  <ElectricTailoringBench.label>โต๊ะตัดเย็บ (ไฟฟ้า)</ElectricTailoringBench.label>
  <ElectricTailoringBench.description>Ein Tisch mit elektrischer Nähmaschine zum schnellen Herstellen von Kleidungsstücken. Kann auch ohne Strom mit 40% der normalen Geschwindigkeit betrieben werden.</ElectricTailoringBench.description>

  <FueledSmithy.label>ที่ตีเหล็ก (เชื้อเพลิง)</FueledSmithy.label>
  <FueledSmithy.description>Eine einfache mit Holz befeuerte Schmiede zur Herstellung von Werkzeugen und nicht-mechanischen Waffen.</FueledSmithy.description>

  <ElectricSmithy.label>ที่ตีเหล็ก (ไฟฟ้า)</ElectricSmithy.label>
  <ElectricSmithy.description>Eine elektrisch betriebene Schmiede zur Herstellung von Werkzeugen und nicht-mechanischen Waffen.</ElectricSmithy.description>

  <TableMachining.label>โต๊ะเครื่องจักร</TableMachining.label>
  <TableMachining.description>Ein Arbeitsplatz, an dem mechanische Maschinen wie Waffen oder Mechanoiden gebaut und zerlegt werden können.</TableMachining.description>

  <ElectricStove.label>เตาทำอาหาร (ไฟฟ้า)</ElectricStove.label>
  <ElectricStove.description>Ein elektrischer Herd mit Arbeitsplatte für die Zubereitung von Mahlzeiten.</ElectricStove.description>

  <FueledStove.label>เตาทำอาหาร (เชื้อเพลิง)</FueledStove.label>
  <FueledStove.description>Ein einfacher mit Holz befeuerter Herd mit Arbeitsplatte für die Zubereitung von Mahlzeiten.</FueledStove.description>

  <TableStonecutter.label>โต๊ะตัดหิน</TableStonecutter.label>
  <TableStonecutter.description>Ein Tisch, auf dem man Geröll zu nutzbarem Baumaterial verarbeiten kann.</TableStonecutter.description>

  <Brewery.label>โต๊ะหมักเหล้า</Brewery.label>
  <Brewery.description>Ein Arbeitsplatz mit allem, was zum Brauen benötigt wird.</Brewery.description>

  <DrugLab.label>แล็บยา</DrugLab.label>
  <DrugLab.description>Ein Arbeitstisch, der mit unterschiedlichster Messausrüstung, Bunsenbrennern und diversen Behältern ausgestattet ist. Hier kann man eine Vielzahl von Drogen herstellen.</DrugLab.description>

  <ElectricSmelter.label>เตาหลอม (ไฟฟ้า)</ElectricSmelter.label>
  <ElectricSmelter.description>Extrahiert Metall aus Schlackebrocken und verschiedenen anderen metallenen Gegenständen. Benötigt sehr viel Strom.</ElectricSmelter.description>

  <Refinery.label>โรงกลั่นน้ํามันเชื้อเพลิง</Refinery.label>
  <Refinery.description>Eine chemische Raffinerie. Wird verwendet um aus Holz oder organischen Materialien Kraftstoff herzustellen.</Refinery.description>
  
  <ComponentAssemblyBench.label>โต๊ะผลิตชิ้นส่วน</ComponentAssemblyBench.label>
  <ComponentAssemblyBench.description>Ein Arbeitstisch mit speziellen Werkzeugen, an dem Bauteile aus einfacheren Materialien erstellt werden können.</ComponentAssemblyBench.description>
  
  <!-- ========== Non-standard work buildings ==============-->
  
  <SimpleResearchBench.label>โต๊ะวิจัย (ง่าย)</SimpleResearchBench.label>
  <SimpleResearchBench.description>Eine einfache Arbeitsplatte mit Schreibutensilien und einigen wissenschaftlichen low-tech Geräten. Forscher arbeiten hier, um neue Dinge zu entdecken.</SimpleResearchBench.description>

  <HiTechResearchBench.label>โต๊ะวิจัย (ไฮเทค)</HiTechResearchBench.label>
  <HiTechResearchBench.description>Ein High-Tech Arbeitstisch mit Computern und elektronischer Untersuchungsausrüstung. Durch den Einsatz dieser High-Tech Werkzeuge wird die Forschung beschleunigt. Benötigt Strom.</HiTechResearchBench.description>

  <ElectricCrematorium.label>โรงเผา (ไฟฟ้า)</ElectricCrematorium.label>
  <ElectricCrematorium.description>Verbrennt Leichen. Elektrisch betrieben.</ElectricCrematorium.description>

  <HydroponicsBasin.label>ที่เพาะปลูกในร่ม (ไฟฟ้า)</HydroponicsBasin.label>
  <HydroponicsBasin.description>Dies ermöglicht den Agrarbetrieb auch innerhalb von Gebäuden. In Hydrokulturbecken kann man schnell ein wenig Nahrung anbauen. Das Becken benötigt Strom zum Arbeiten. Bei unterbrochener Stromversorgung werden die Pflanzen absterben.</HydroponicsBasin.description>
  
  <FermentingBarrel.label>ถังหมัก</FermentingBarrel.label>
  <FermentingBarrel.description>Ein Fass um aus roher Würze Bier zu fermentieren.</FermentingBarrel.description>
  
  <DeepDrill.label>เครื่องเจาะหิน (บนพื้นดิน)</DeepDrill.label>
  <DeepDrill.description>Eine Bohranlage um Mineralien von tief unter der Oberfläche zu fördern. Nutze den Tiefenscanner um verwendbare Mineralienadern aufzuspüren.</DeepDrill.description>

  <!--======================== Nutrient dispenser ==============================-->
  
  <NutrientPasteDispenser.label>เครื่องผลิตเจลสารอาหาร</NutrientPasteDispenser.label>
  <NutrientPasteDispenser.description>Synthetisiert Nähstoffpaste von organischen Rohstoffen. Er benötigt weniger Zutaten und weniger Zeit als andere Herstellungsarten - aber niemand mag Nährstoffpaste. Akzeptiert rohe Nahrung, aber kein Tierfutter wie z.B. Heu.</NutrientPasteDispenser.description>

  <Hopper.label>ที่พักเจลสารอาหาร</Hopper.label>
  <Hopper.description>Lagert Rohstoffe für eine angeschlossene Maschine, wie z.B. dem Nährstoffspender.</Hopper.description>

  
  <!-- Work tables -->
  
  
</LanguageData>
