<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  
  <OrbitalTradeBeacon.label>เครื่องส่งสัญญาณการค้า</OrbitalTradeBeacon.label>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Für orbitalen Handel benötigt.\nDu kannst nur Waren verkaufen, welche sich in der Lagerzone eines Funkfeuers befinden. Kann auch Innen platziert werden.</OrbitalTradeBeacon.description>

  <CommsConsole.label>เครื่องควมคุม Comms</CommsConsole.label>
  <CommsConsole.description>Erlaubt den Funkkontakt mit fernen Händlern, wie auch mit anderen Fraktionen zum Handeln und zur Diplomatie.</CommsConsole.description>
  
  <!-- Facilities -->

  <MultiAnalyzer.label>คอมพิวเตอร์ศึกษาเทคโนโลยี</MultiAnalyzer.label>
  <MultiAnalyzer.description>Erhöht die Forschungsgeschwindigkeit. Muss neben einem high-tech Forschungstisch platziert werden. Ein Forschungstisch kann nur einem Multi-Analysator zugeordnet werden.</MultiAnalyzer.description>

  <VitalsMonitor.label>เครื่องตรวจสุขภาพ</VitalsMonitor.label>
  <VitalsMonitor.description>Verbessert die Behandlungsqualität bei Patienten. Muss neben einem medizinischen Bett platziert werden. Ein medizinisches Bett kann nur mit einem Vitalmonitor verbunden werden.</VitalsMonitor.description>

  <ToolCabinet.label>ล็อกเกอร์เก็บเครื่องมือ</ToolCabinet.label>
  <ToolCabinet.description>Erhöht die Arbeitsgeschwindigkeit. Muss neben einem Arbeitstisch platziert werden. Ein Arbeitstisch kann nur einem Werkzeugschrank zugeordnet werden.</ToolCabinet.description>

  <FirefoamPopper.label>เครื่องดับเพลิง (อัตโนมัติ)</FirefoamPopper.label>
  <FirefoamPopper.description>Wenn der Werfer mit einem Feuer in Berührung kommt oder von Hand ausgelöst wird, versprüht der Werfer einen feuerlöschenden Schaum in einem kreisförmigen Bereich um sich selbst herum.</FirefoamPopper.description>
  <FirefoamPopper.comps.1.useLabel>Aktiviere Löschschaum Werfer</FirefoamPopper.comps.1.useLabel>
  
  <MoisturePump.label>เครื่องปั๊มความชื้น</MoisturePump.label>
  <MoisturePump.description>Entzieht sehr langsam das Wasser aus dem umliegenden Gelände, womit Sümpfe und flache Gewässer trockengelegt werden können. Hat keine Auswirkung auf tiefem Wasser.</MoisturePump.description>

  <GroundPenetratingScanner.label>เครื่องสแกนเนอร์ทะลุพื้น</GroundPenetratingScanner.label>
  <GroundPenetratingScanner.description>Ein in die Tiefe gerichtetes Radar, das zusätzlich mit Sonar und magnetischer Bildsensorik ausgestattet ist. Es erlaubt dir verborgene Rohstoffadern (aber nicht deren genaue Art) aufzuspüren. Hinweis: Verbraucht sehr viel Energie.</GroundPenetratingScanner.description>

  <LongRangeMineralScanner.label>เครื่องสเกนเนอร์ระยะไกล</LongRangeMineralScanner.label>
  <LongRangeMineralScanner.description>Sucht automatisch in nahegelegenen Gebieten nach wertvollen Mineralien, wie z.B. Gold oder Jade (allerdings nicht in dem Gebiet, wo der Scanner aufgestellt wurde).\n\nDie Mineralien werden durchschnittlich einmal alle 30 Tage in einem Radius von 30 Kacheln aufgedeckt.\n\nMehr als einen Scanner im gleichen Gebiet zu bauen hat wenig bis keine Auswirkungen.</LongRangeMineralScanner.description>
  
  <PodLauncher.label>เครื่องยิงกระสวยขนส่ง</PodLauncher.label>
  <PodLauncher.description>Eine Vorrichtung zum Betanken und Starten einer Kapsel. Abschussrampen können eine Gruppe von Kapseln gleichzeitig abschießen - müssen dafür jedoch nebeneinander gebaut werden.</PodLauncher.description>
  
  <TransportPod.label>กระสวยขนส่ง</TransportPod.label>
  <TransportPod.description>Eine Transportkapsel für Sub-Orbitalreisen. Sie kann Personen, Gegenstände oder Tiere transportieren. Einsetzbar für den Gütertransport, Überraschungsangriffe oder zum Senden von Verstärkung für laufende Kampfhandlungen. Hinweis: Benötigt eine Abschussrampe zum Start.</TransportPod.description>


  <!-- =================================================== -->

  <Grave.label>หลุมฝังศพ</Grave.label>
  <Grave.description>Lege die Toten in Gräber und gib ihnen eine gebührende Ruhestätte. Kolonisten besuchen Gräber für meditatives Vergnügen.</Grave.description>

  <Sarcophagus.label>โลงศพ</Sarcophagus.label>
  <Sarcophagus.description>Eine verzierte letzte Ruhestätte für den verehrten Toten.</Sarcophagus.description>


  <CryptosleepCasket.label>เครื่องนอนแช่แข็ง</CryptosleepCasket.label>
  <CryptosleepCasket.description>Eine selbstversorgende Kapsel, die darauf ausgelegt ist, die Insassen jahrzehntelang in einen künstlichen Winterschlaf zu versetzen.</CryptosleepCasket.description>
  
  <AncientCryptosleepCasket.label>Antike Kryoschlaf Kapsel</AncientCryptosleepCasket.label>
  <AncientCryptosleepCasket.description>Eine antike Kryoschlaf-Kapsel. Wer weiß was sie enthält?</AncientCryptosleepCasket.description>

  
  <MarriageSpot.label>พื้นที่แต้งงาน</MarriageSpot.label>
  <MarriageSpot.description>Definiert einen Ort an dem Hochzeitszeremonien abgehalten werden. Zuschauer können von jeder Seite aus zuschauen.</MarriageSpot.description>

  <PartySpot.label>พื้นที่จัดงานสังสรรค์</PartySpot.label>
  <PartySpot.description>Definiert einen Ort an dem Parties abgehalten werden. Die Party findet um den Punkt herum statt.</PartySpot.description>

  <CaravanPackingSpot.label>จุนรวมผลคาราวาน</CaravanPackingSpot.label>
  <CaravanPackingSpot.description>Kennzeichnet einen Ort, an dem Karavanen zusammengestellt werden.</CaravanPackingSpot.description>

</LanguageData>
