<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <Crashlanded.label>ยานตก</Crashlanded.label>
  <Crashlanded.description>คุณทั้งสามคน ตื่นขึ้นมาจากเครื่องนอนแช่แข็งของคุณด้วยเสียงไซเรนและเสียงริพโลหะ, คุณแทบจะไปที่กระสวยหนีไม่ทันก่อนที่ยานจะถูกระเบิด ในเวลาต่อมา คุณเข้าสู่โลกที่ไม่รู้จักนี้</Crashlanded.description>
  
  <Crashlanded.scenario.name>ยานตก</Crashlanded.scenario.name>
  <Crashlanded.scenario.description>คุณทั้งสามคน ตื่นขึ้นมาจากเครื่องนอนแช่แข็งของคุณด้วยเสียงไซเรนและเสียงริพโลหะ, คุณแทบจะไปที่กระสวยหนีไม่ทันก่อนที่ยานจะถูกระเบิด ในเวลาต่อมา คุณเข้าสู่โลกที่ไม่รู้จักนี้</Crashlanded.scenario.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>สามผู้ชีวิตรอดยานตก - ประสบการณ์ RimWorld คลาสสิก</Crashlanded.scenario.summary>


  <LostTribe.label>เผ่าหลงทาง</LostTribe.label>
  <LostTribe.description>เผ่าของคุณถูกทำลายโดยเครื่องเลือดที่ดีที่ส่งมาจากพระเจ้า ห้าคนหนีไปได้ ตอนนี้ถึงเวลาที่จะสร้างบ้านใหม่แล้ว \n\nหมายเหตุ: เนื่องจากคุณจะเริ่มทำงานที่ไม่ดีและค้นคว้าวิจัยอย่างช้าๆนี่เป็นสถานการณ์ที่ยากลำบาก</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.name>เผ่าหลงทาง</LostTribe.scenario.name>
  <LostTribe.scenario.description>เผ่าของคุณถูกทำลายโดยเครื่องเลือดที่ดีที่ส่งมาจากพระเจ้า ห้าคนหนีไปได้ ตอนนี้ถึงเวลาที่จะสร้างบ้านใหม่แล้ว \n\nหมายเหตุ: เนื่องจากคุณจะเริ่มทำงานที่ไม่ดีและค้นคว้าวิจัยอย่างช้าๆนี่เป็นสถานการณ์ที่ยากลำบาก</LostTribe.scenario.description>
  <LostTribe.scenario.summary>ห้าสมาชิกเผ่าในการฟื้นฟูบูรณะ - ยาก</LostTribe.scenario.summary>
  <LostTribe.scenario.parts.14.text>พระเจ้าทรงโกรธมาก เครื่องเลือดเข้ามาในเวลากลางคืน พวกเขากวาดล้างผ่านหมู่บ้านของคุณ ฟันและเผาคนของคุณด้วยใบพัดและปีศาจไฟ\n\nมีเพียงไม่กี่คนที่คุณหลบหนี ตอนนี้หลังจากการเดินด้วยเท้าที่บาดใจโดยไม่มีเพื่อนหันไปคุณต้องสร้างบ้านใหม่ในถิ่นฐานเหมือนกับบรรพบุรุษของคุณ</LostTribe.scenario.parts.14.text>

  
  <TheRichExplorer.label>นักผจญภัยรวย</TheRichExplorer.label>
  <TheRichExplorer.description>คนเรียกว่าคุณบ้า ออกจากบ้าน Glitterworld ของคุณ, แต่คุณมักปรารถนาที่จะสำรวจดาวฤกษ์ - นอกระบบประสาท. ตอนนี้คุณอยู่ที่ตอนท้ายของการเดินทางที่ยาวนานของคุณใน เครื่องนอนแช่แข็ง ลงบนโลกที่ไม่รู้จักนี้ เพื่อดูว่ามันเป็นอย่างไร \n\nหมายเหตุ: เนื่องจากตัวละครเริ่มต้นของคุณจะขาดทักษะบางอย่างนี่เป็นสถานการณ์ที่ยากอย่างยิ่งในเกมแรก ๆ</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.name>นักผจญภัยรวย</TheRichExplorer.scenario.name>
  <TheRichExplorer.scenario.description>คนเรียกว่าคุณบ้า ออกจากบ้าน Glitterworld ของคุณ, แต่คุณมักปรารถนาที่จะสำรวจดาวฤกษ์ - นอกระบบประสาท. ตอนนี้คุณอยู่ที่ตอนท้ายของการเดินทางที่ยาวนานของคุณใน เครื่องนอนแช่แข็ง ลงบนโลกที่ไม่รู้จักนี้ เพื่อดูว่ามันเป็นอย่างไร \n\nหมายเหตุ: เนื่องจากตัวละครเริ่มต้นของคุณจะขาดทักษะบางอย่างนี่เป็นสถานการณ์ที่ยากอย่างยิ่งในเกมแรก ๆ</TheRichExplorer.scenario.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>ไปสัมผัสกับการผจญภัยคนรวย - ยากโดยเฉพาะอย่างยิ่ง</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>ประสาทจำลอง Holo-เกมส์ และเซ็กซ์ฟรีไม่เคยพอสำหรับคุณ คุณต้องการที่มากขึ้น - ประสบการณ์และผลกระทบของชีวิตจริงที่พวกเขาจะบอกในหนังสือประวัติศาสตร์ คุณต้องการที่จะรู้ว่าสิ่งที่ท้าทายที่แท้จริงและผลที่ตามมา\n\nตอนนี้หลังจากที่การเดินทางของทศวรรษที่ผ่านมา ในการนอนแช่แข็งที่คุณกำลังลงจอดบนโลกที่ไม่ทราบนี้ ผลที่ตามมาจริงรอคุณอยู่</TheRichExplorer.scenario.parts.12.text>
  
  
  
</LanguageData>
