<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <Nudist.degreeDatas.0.label>ชอบเปลือย</Nudist.degreeDatas.0.label>
  <Nudist.degreeDatas.0.description>NAME นั้นมีความสุขกับความรู้สึกที่เป็นอิสระจากการที่ได้เปลือยกาย HECAP สามารถใส่เสื้อผ้าได้, แต่จะมีความสุขมากกว่าถ้า HE ไม่มีมัน</Nudist.degreeDatas.0.description>

  <Bloodlust.degreeDatas.0.label>กระหายเลือด</Bloodlust.degreeDatas.0.label>
  <Bloodlust.degreeDatas.0.description>NAME นั้นแทบจะถลาเข้าใส่ถ้าเป็นการทำร้ายคนอื่น, และ HE ไม่รังเกียจที่จะเห็นเลือดหรือความตาย HECAP นั้นมีโอกาสทะเลาะกับคนอื่นๆ มากเป็นสองเท่า</Bloodlust.degreeDatas.0.description>

  <Kind.degreeDatas.0.label>ใจดี</Kind.degreeDatas.0.label>
  <Kind.degreeDatas.0.description>NAME ist eine nette Person. HECAP tendiert dazu die Laune von allen Anderen ein wenig zu verbessern und nie jemanden zu beleidigen.</Kind.degreeDatas.0.description>
  
  <Psychopath.degreeDatas.0.label>โรคจิต</Psychopath.degreeDatas.0.label>
  <Psychopath.degreeDatas.0.description>NAME นั้นไม่มีอารมณ์ร่วมกับใครๆ ความทุกข์ทรมานของผู้อื่นไม่ได้รบกวนจิตใจ HIM แม้แต่น้อย HECAP ไม่ได้สนใจว่าใครจะถูกแล่, วางไว้ไม่ได้ฝัง, ถูกคุมขัง, หรือถูกขายเป็นทาส - จนกว่ามันจะมีผลกระทบกับ HIM HECAP นั้นยังไม่ได้รับอารมณ์เพิ่มจากการเข้าสังคมอีกด้วย</Psychopath.degreeDatas.0.description>

  <Cannibal.degreeDatas.0.label>มนุษย์กินคน</Cannibal.degreeDatas.0.label>
  <Cannibal.degreeDatas.0.description>NAME นั้นถูกสอนว่าการกินเนื้อคนนั้นผิดและเลวร้าย แต่ครั้งหนึ่ง, นานมาแล้ว, HE ได้ลองมัน... และ HE ชอบมัน</Cannibal.degreeDatas.0.description>

  <Abrasive.degreeDatas.0.label>ก้าวร้าว</Abrasive.degreeDatas.0.label>
  <Abrasive.degreeDatas.0.description>NAME นั้นจะพูดในสิ่งที่อยู่ในใจ HIS ออกมาเสมอ, โดยเฉพาะอย่างยิ่งเมื่อมันรบกวน HIM ทำให้กระทบกระทั่งกัคนอื่นในทางผิดๆ</Abrasive.degreeDatas.0.description>

  <TooSmart.degreeDatas.0.label>ฉลาดเกิน</TooSmart.degreeDatas.0.label>
  <TooSmart.degreeDatas.0.description>NAME นั้นฉลาดเกินไปสำหรับ HIS HECAP เรียนรู้ทุกอย่างได้เร็วกว่าคนอื่นๆ, แต่ก็สามารถที่จะแหกคอกได้เหมือนกัน</TooSmart.degreeDatas.0.description>

  <Brawler.degreeDatas.0.label>นักเลง</Brawler.degreeDatas.0.label>
  <Brawler.degreeDatas.0.description>NAME นั้นชอบที่จะสู้ใกล้ๆและเป็นส่วนตัว ความแม่นยำของ HISCAP นั้นยอดเยี่ยมในด้านการต่อสู้ระยะประชิด, แต่ HE จะไม่มีความสุขมากถ้าถูกขอให้ถืออาวุธพิสัยไกล</Brawler.degreeDatas.0.description>

  <Masochist.degreeDatas.0.label>ชอบเจ็บปวด</Masochist.degreeDatas.0.label>
  <Masochist.degreeDatas.0.description>สำหรับ NAME แล้ว, มีอะไรที่ตื่นเต้นอยู่ในความเจ็บปวด HECAP ไม่รู้ว่าทำไม, แต่ HE ก็แค่เชื่อมต่ออย่างแตกต่างออกไป</Masochist.degreeDatas.0.description>

  <Prosthophile.degreeDatas.0.label>หลงชีวกล</Prosthophile.degreeDatas.0.label>
  <Prosthophile.degreeDatas.0.description>NAME นั้นรู้สึกจำกัดภายในร่างกายมนุษย์ที่อ่อนแอ HIS HECAP ฝันถึงการที่ได้เปลี่ยนเป็นชีวกลอยู่บ่อยครั้ง</Prosthophile.degreeDatas.0.description>

  <Prosthophobe.degreeDatas.0.label>กลัวชีวกล</Prosthophobe.degreeDatas.0.label>
  <Prosthophobe.degreeDatas.0.description>NAME นั้นเชื่อที่ร่างกายของมนุษย์นั้นย่อมมีเหตุผลที่มีข้อจำกัด สำหรับ HIM แล้ว, อวัยวะชีวกลนั้นไม่ถูกศีลธรรม</Prosthophobe.degreeDatas.0.description>

  <GreenThumb.degreeDatas.0.label>มือเย็น</GreenThumb.degreeDatas.0.label>
  <GreenThumb.degreeDatas.0.description>NAME มีความหลงใหลในการทำสวน HECAP จะได้อารมณ์เป็นโบนัสเพิ่มสำหรับต้นไม้ทุกต้นที่ HE ไถหว่าน</GreenThumb.degreeDatas.0.description>

  <NightOwl.degreeDatas.0.label>นกฮูก</NightOwl.degreeDatas.0.label>
  <NightOwl.degreeDatas.0.description>NAME นั้นชอบทำงานตอนกลางคืน HECAP จะได้อารมณ์โบนัสเพิ่มถ้าตื่นตอนกลางคืน และจะอารมณ์เสียถ้าตื่นในระหว่างวัน</NightOwl.degreeDatas.0.description>

  <Greedy.degreeDatas.0.label>โลภมาก</Greedy.degreeDatas.0.label>
  <Greedy.degreeDatas.0.description>NAME นั้นต้องการห้องนอนที่น่าประทับใจอย่างยิ่ง HECAP จะอารมณ์เสียถ้า HE ไม่ได้อะไรอย่างที่ HE ต้องการ</Greedy.degreeDatas.0.description>

  <Jealous.degreeDatas.0.label>ขี้อิจฉา</Jealous.degreeDatas.0.label>
  <Jealous.degreeDatas.0.description>สำหรับ NAME แล้ว, ถือเป็นความขายหน้าถ้ามีห้องนอนที่น่าประทับใจน้อยกว่าใครคนไหน HECAP จะอารมณ์เสียถ้าชาวอาณานิคมคนใด มีห้องนอนที่น่าประทับใจมากกว่า</Jealous.degreeDatas.0.description>

  <Ascetic.degreeDatas.0.label>ถือสันโดษ</Ascetic.degreeDatas.0.label>
  <Ascetic.degreeDatas.0.description>NAME ขอใช้ชีวิตอย่างถือสันโดษ HECAP จะอารมณ์เสียถ้า HE มีห้องนอนที่น่าประทับใจมากเกินไป</Ascetic.degreeDatas.0.description>

  <Gay.degreeDatas.0.label>รักร่วมเพศ</Gay.degreeDatas.0.label>
  <Gay.degreeDatas.0.description>NAME นั้นถูกดึงดูดให้หวั่นไหวโดยเพศเดียวกันกับ HIM</Gay.degreeDatas.0.description>

  <DislikesMen.degreeDatas.0.label>ไม่ชอบผู้ชาย</DislikesMen.degreeDatas.0.label>
  <DislikesMen.degreeDatas.0.description>NAME นั้นไม่ชอบและไม่เชื่อใจผู้ชายเอามากๆ</DislikesMen.degreeDatas.0.description>

  <DislikesWomen.degreeDatas.0.label>ไม่ชอบผู้หญิง</DislikesWomen.degreeDatas.0.label>
  <DislikesWomen.degreeDatas.0.description>NAME นั้นไม่ชอบและไม่เชื่อใจผู้หญิงเอามากๆ</DislikesWomen.degreeDatas.0.description>
  
  <AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>ทำเสียงน่ารำคาญ</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.label>
  <AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>NAME's voice has a particularly grating, nasal quality to it, and HE tends to talk in barked, garbled phrases. This predisposes others to dislike HIM.</AnnoyingVoice.degreeDatas.0.description>

  <CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>การหายใจที่น่าขนลุก</CreepyBreathing.degreeDatas.0.label>
  <CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>NAME หายใจแรงตลอดเวลา, และ เหงื่อออกอย่างต่อเนื่อง คนเห็นว่ามันน่าขนลุก</CreepyBreathing.degreeDatas.0.description>

  <Pyromaniac.degreeDatas.0.label>รักไฟ ชอบเล่นไฟ</Pyromaniac.degreeDatas.0.label>
  <Pyromaniac.degreeDatas.0.description>NAME รักไฟ HECAP บางครั้งจะเริ่มเล่นไฟทำให้เกิดเพลิงไหม้ และ เขาจะไม่ดับไฟ</Pyromaniac.degreeDatas.0.description>

  <Wimp.degreeDatas.0.label>ขี่ขาด</Wimp.degreeDatas.0.label>
  <Wimp.degreeDatas.0.description>NAME ist schwach und feige. Jedes kleinste bisschen Schmerz führt dazu, dass HE bewegungsunfähig wird.</Wimp.degreeDatas.0.description>
  
</LanguageData>