<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

	<ClickToJumpToProblem>คลิกเพื่อดูปัญหา</ClickToJumpToProblem>

  <BreakRiskMinor>ความเสี่ยง อันน้อย</BreakRiskMinor>
  <BreakRiskMajor>ความเสี่ยง สำคัญ</BreakRiskMajor>
  <BreakRiskExtreme>ความเสี่ยง แบ่งสุดขีด</BreakRiskExtreme>
  <BreakRiskMinorDesc>อาณานิคมเหล่านี้อยู่ในอารมณ์ที่ไม่ดีและอาจจะมีการจิตตกเล็ก ๆ น้อย ๆ ในเวลาใดก็ได้:\n\n{0}</BreakRiskMinorDesc>
  <BreakRiskMajorDesc>อาณานิคมเหล่านี้อยู่ในอารมณ์ที่ไม่ดีมากและอาจมีการจิตตกที่สำคัญในเวลาใดก็ได้:\n\n{0}</BreakRiskMajorDesc>
  <BreakRiskExtremeDesc>อาณานิคมเหล่านี้อยู่ในอารมณ์ที่ไม่ดีมาก (และอาจจะมีความรุนแรง) จิตตกเวลาใดก็ได้:\n\n{0}</BreakRiskExtremeDesc>
  <BreakRiskDescEnding>ตรวจสอบความต้องการของอาณานิคมเหล่านี้แท็บเพื่อดูสิ่งที่รบกวนพวกเขา\n\nที่จะทำให้ชาวอาณานิคมรู้สึกดีขึ้นคุณสามารถทำสิ่งที่ต้องการทำให้พวกเขาอาหารดีๆให้พวกเขามีความสุขมากขึ้นชั่วโมงต่อวันและวัตถุมีความสุขและวางไว้ในสภาพแวดล้อมที่สวยงามหรือให้พวกเขาดื่มเบียร์และสูบบูรีและอื่น ๆ อีกมากมาย</BreakRiskDescEnding>
  
  <ColonistNeedsRescue>ชาวอาณานิคมต้องการการช่วยเหลือ</ColonistNeedsRescue>
  <ColonistsNeedRescue>ชาวอาณานิคม+ต้องการการช่วยเหลือ</ColonistsNeedRescue>
  <ColonistsNeedRescueDesc>ชาวอาณานิคมนี้นอนเดี้ยงอยู่บนพื้น:\n\n{0}\nส่งชาวอาณานิคมคนอื่น เข้าช่วยเหลือและแบกพวกเขา กลับมาที่เตียง\n\n(เพื่อช่วยเหลือ, เลือกชาวอาณานิคมคนอื่น, คลิกขวาบนเหยื่อแล้วเลือกช่วยเหลือ</ColonistsNeedRescueDesc>

  <NeedDefenses>ต้องการการป้องกัน</NeedDefenses>
  <NeedDefensesDesc>คุณอยู่ที่นี่มาสักพักและถูกพบแล้วแน่นอน โจรสลัดจะเริ่มมาปล้นในอีกไม่นานนี้\n\nคุณควรจะเตรียมการป้องกันบ้าง\n\nสร้างป้อมปืนสักหลายๆอัน</NeedDefensesDesc>

  <NeedDoctor>ต้องการหมอ</NeedDoctor>
  <NeedDoctorDesc>ชาวอาณานิคมนี้ต้องการการดูแลทางการแพทย์, แต่คุณไม่มีชาวอาณานิคมที่สุขภาพดีคนไหนที่มอบหมายให้เป็นแพทย์\n\n{0}\n มอบหมายให้ชาวอาณานิคมที่สุขภาพดีทำงานด้านแพทย์ ถ้าทิ้งไว้ไม่รักษา, บาดแผลอาจจะไม่มีทางหายอย่างถูกต้องและอาจจะเป็นอย่างถาวร</NeedDoctorDesc>

  <NeedMiner>ต้องการคนเหมือง</NeedMiner>
  <NeedMinerDesc>คุณกำหนดให้ขุดเหมืองหินบางส่วน, แต่ไม่มีชาวอาณานิคมคนไหนทำงานด้านขุดเหมือง\n\nมอบหมายให้ชาวอาณานิคมสักคนทำงานขุดเหมือง</NeedMinerDesc>

  <NeedWarden>ต้องการผู้คุม</NeedWarden>
  <NeedWardenDesc>คุณมีนักโทษ, แต่ไม่มีชาวอาณานิคมคนไหนที่ทำงานเป็นผู้คุม\n\nมอบหมายให้ชาวอาณานิคมสักคนทำงานเป็นผู้คุม</NeedWardenDesc>

  <LowFood>อาหารมีจำนวนน้อย</LowFood>
  <LowFoodDesc>คุณมีอาหารเหลืออยู่ในคลังแค่เพียง {0} ชุดที่มีค่าเต็มหลอด ซึ่งน้อยจนเป็นอันตราย\n\nเพาะปลูก, ซื้อ, ค้นหา, หรือฆ่ามาเป็นอาหาร</LowFoodDesc>

  <LowMedicine>ยามีจำนวนน้อย</LowMedicine>
  <LowMedicineDesc>คุณมียาเหลือในคลังแค่เพียง {0} ชุด\n\nซื้อยาเพิ่มได้จากพ่อค้า</LowMedicineDesc>
  <NoMedicineDesc>คุณไม่มียาเหลืออยู่ในคลังแล้ว\n\nซื้อยาเพิ่มได้จากพ่อค้า</NoMedicineDesc>
  
  <NeedColonistBeds>ต้องการเตียงให้\nชาวอาณานิคม</NeedColonistBeds>
  <NeedColonistBedsDesc>คุณมีชาวอาณานิคมมากกว่าเตียงที่มี บางคนจะขาดที่ๆจะนอน\n\nถ้าไม่สร้างเตียงเพิ่ม, ก็เปลี่ยนเตียงนักโทษให้เป็นเตียงชาวอาณานิคม\n\nถ้าคุณไม่มีวัตถุดิบ, จุดนอนนั้นฟรี และสามารถติดตั้งได้ทันที</NeedColonistBedsDesc>

  <HunterLacksWeapon>นักล่าขาดอาวุธ</HunterLacksWeapon>
  <HunterLacksWeaponDesc>ชาวอาณานิคมถูกกำหนดให้เป็นนักล่าแต่กลับไม่มีอาวุธ เขาจะไม่ออกล่าจนกว่าจะได้ถืออาวุธ\n\nเพื่อลดการบาดเจ็บ, เราแนะนำให้มอบอาวุธพิสัยไกลแก่พวกเขา</HunterLacksWeaponDesc>

  <AlertTatteredApparel>เครื่องแต่งกายที่ขาด</AlertTatteredApparel>
  <AlertTatteredApparelDesc>อาณานิคมของคุณสวมใส่เครื่องแต่งกายที่ขาดซึ่งจะทำให้เขาเศร้า:\n\n{0}\nให้เขาได้รับเครื่องแต่งกายอย่างที่ไม่ขาดไม่เช่นนั้นจะได้รับความเสียหาย\n\nคุณสามารถปรับแต่งเครื่องแต่งกายที่โต๊ะตัดเย็บหรือซื้อจากผู้ค้า</AlertTatteredApparelDesc>
  
    <AlertUnhappyNudity>การเปลือยที่ไม่มีความสุข</AlertUnhappyNudity>
    <AlertUnhappyNudityDesc>อาณานิคมเหล่านี้เปลือยกายและไม่มีความสุขกับมัน:\n\n{0}\nให้เขาได้รับเสื้อผ้า\n\nคุณสามารถปรับแต่งเครื่องแต่งกายที่โต๊ะตัดเย็บหรือซื้อจากพ่อค้า</AlertUnhappyNudityDesc>
  
    <Starvation>ภาวะอดอยาก</Starvation>
  <StarvationDesc>ชาวอาณานิคมนี้กำลังอดอยาก:\n\n{0}\nหาอาหารให้พวกเขาทาน</StarvationDesc>

  <StarvationAnimals>สัตว์มีภาวะอดอยาก</StarvationAnimals>
  <StarvationAnimalsDesc>สัตว์ในอาณานิคมนี้กำลังอดอยาก:\n\n{0}\nหาอาหารให้พวกมันกิน</StarvationAnimalsDesc>

  <Exhaustion>หมดแรง</Exhaustion>
  <ExhaustionDesc>ชาวอาณานิคมนี้หมดแรงข้าวต้มและต้องการพักผ่อน:\n\n{0}\nให้พวกเขาพัก ต้องการเตียงที่กำหนดให้สำหรับชาวอาณานิคมใช้ แล้วก็ให้แน่ใจว่าพวกเขาไม่ได้ถูกเกณฑ์อยู่</ExhaustionDesc>

  <NeedFoodHopper>ต้องการถังป้อนอาหาร</NeedFoodHopper>
  <NeedFoodHopperDesc>คุณมีเครื่องจำหน่ายอาหาร ที่ไม่มีถังป้อนอาหารอยู่ข้างๆ\n\nเพื่อที่จะทำงาน, เครื่องจ่ายอาหารต้องอยู่ติดกันกับถังป้อนอาหารที่มีอาหารดิบ\n\nสร้างถังป้อนอาหาร ไว้ติดกับเครื่องจำหน่าย</NeedFoodHopperDesc>

  <NeedMealSource>ต้องการที่ประกอบอาหาร</NeedMealSource>
  <NeedMealSourceDesc>คุณไม่มีทางไหนที่จะประกอบมื้ออาหารขึ้นมาจากอาหารดิบเลย\n\nสร้างเตา, กองไฟ, หรือเครื่องจำหน่ายอาหาร\n\n(ไม่สามารถอยู่ในห้องขังได้, ไม่อย่างนั้นชาวอาณานิคมก็ไม่สามารถใช้งานมันได้)</NeedMealSourceDesc>

  <NeedJoySource>ต้องการแหล่งความสุข</NeedJoySource>
  <NeedJoySourceDesc>อาณานิคมของคุณจำเป็นต้องตอบสนองความสุขของพวกเขา แต่คุณยังไม่ได้สร้างแหล่งที่มาของความสุขใด ๆ\n\nช่วยให้พวกเขาโดยการสร้างที่ปาขาเกือกม้าและตารางหมากรุกหรือแหล่งความสุขอื่น ๆ</NeedJoySourceDesc>

  <NeedBatteries>ต้องการแบตเตอรี่</NeedBatteries>
  <NeedBatteriesDesc>คุณมีแค่แผงพลังงานแสงอาทิตย์ และยังไม่มีแบตเตอรี่ หมายความว่าคุณจะสูญเสียพลังงานทุกครั้งที่พระอาทิตย์ตกดิน\n\nสร้างแบตเตอรี่สักอันสองอัน เพื่อให้ผ่านช่วงเวลากลางคืนไปได้</NeedBatteriesDesc>

  <BrawlerHasRangedWeapon>นักเลงถืออาวุธพิสัยไกล</BrawlerHasRangedWeapon>
  <BrawlerHasRangedWeaponDesc>หนึ่งในชาวอาณานิคมนั้นมีอุปนิสัยนักเลง แต่เขากำลังถืออาวุธพิสัยไกล ซึ่งนั่นจะทำให้เขาไม่มีความสุขเอามากๆ</BrawlerHasRangedWeaponDesc>

  <ShieldUserHasRangedWeapon>ผู้ใช้โล่ห์ถืออาวุธพิสัยไกล</ShieldUserHasRangedWeapon>
  <ShieldUserHasRangedWeaponDesc>หนึ่งในชาวอาณานิคมนั้นถือโล่ห์ส่วนบุคคล และอาวุธพิสัยไกล เขาจะไม่สามารถยิงต่อสู้ทะลุโล่ห์ได้ (ยกเว้นว่าเป้าหมายนั้นแตะตัวอยู่แล้ว)</ShieldUserHasRangedWeaponDesc>

  <NeedResearchProject>ต้องการโครงการวิจัย</NeedResearchProject>
  <NeedResearchProjectDesc>คุณมีอุปกรณ์ในการวิจัยอยู่ แต่ว่ายังไม่ได้เลือกโครงการ\n\nเปิดเมนูวิจัย และเลือกโครงการ</NeedResearchProjectDesc>
  
  <ColonistsIdle>มีชาวอาณานิคมว่างอยู่ {0} คน</ColonistsIdle>
  <ColonistsIdleDesc>อาณานิคมเหล่านี้จะเดินไปอย่างขี่เกียจ:\n\n{0}\nคุณควรจะหาสิ่งที่มีประสิทธิผลให้ทำ</ColonistsIdleDesc>

  <ColonistNeedsTreatment>ชาวอาณานิคม\nต้องการ การรักษา</ColonistNeedsTreatment>
  <ColonistNeedsTreatmentDesc>ชาวอาณานิคมนี้ต้องการการรักษา ถ้าไม่เช่นนั้น, อาจจะตายจากพิษบาดแผล, หรือบาดแผลอาจจะถาวร\n\n{0}\nรักษาโดยการส่งตัวไปยังเตียงแพทย์\n\n(ก่อนอื่น, กำหนดเตียงแพทย์โดยการเลือกแล้วเปลื่ยนเป็นเตียงแพทย์ จากนั้นเลือกชาวอาณานิคมที่บาดเจ็บแล้วคลิกขวาที่เตียงแพทย์เพื่อทำให้พวกเขาเป็นผู้ป่วย)</ColonistNeedsTreatmentDesc>

  <AlertHypothermia>ไฮโปเธอร์เมีย</AlertHypothermia>
  <AlertHypothermiaDesc>อาณานิคมเหล่านี้กำลังทุกข์ทรมานจากภาวะอุณหภูมิต่ำ\n\n{0}\nตรวจสอบให้แน่ใจว่าเสื้อผ้าของพวกเขาเหมาะสมสำหรับฤดูและพื้นที่ภายในอาคารที่ได้รับความร้อนอย่างเหมาะสม</AlertHypothermiaDesc>
  
  <PatientsAwaitingMedicalOperation>{0} ผู้ป่วยที่รอการดำเนินการ ทางการแพทย์</PatientsAwaitingMedicalOperation>
  <PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>ผู้ป่วยเหล่านี้กำลังรอการรักษาพยาบาล:\n\n{0}\nตรวจสอบให้แน่ใจว่าคุณมีเครื่องมือทางการแพทย์ที่จำเป็นและแพทย์.</PatientsAwaitingMedicalOperationDesc>

  <FireInHomeArea>เพลิงไหม้!</FireInHomeArea>
  <FireInHomeAreaDesc>เกิดเพลิงไหม้ขึ้นในเขตบ้าน</FireInHomeAreaDesc>

  <PawnsWithLifeThreateningDisease>เจ็บป่วยสาหัส</PawnsWithLifeThreateningDisease>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>ผู้คนมีความเสี่ยงต่อการเสียชีวิตเนื่องจากเจ็บป่วยรุนแรง:\n\n{0}\nตรวจสอบให้แน่ใจว่าพวกเขามีสุขภาพที่ดีที่สุด</PawnsWithLifeThreateningDiseaseDesc>
  <PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>ผู้คนมีความเสี่ยงต่อการเสียชีวิตเนื่องจากเจ็บป่วยรุนแรง:\n\n{0}\nถ้าเป็นไปได้ให้พิจารณาการตัดแขนขาที่ติดเชื้อและการเปลี่ยนแขนขาเพื่อให้ชาวอาณานิคมมีชีวิตอยู่</PawnsWithLifeThreateningDiseaseAmputationDesc>

  <BilliardsNeedsSpace>โต๊ะบิลเลียดต้องการพื้นที่</BilliardsNeedsSpace>
  <BilliardsNeedsSpaceDesc>โต๊ะบิลเลียดของคุณอยู่ติดกับสิ่งกีดขวางที่จะทำให้อาณานิคมไม่สามารถใช้มันได้\n\nโต๊ะบิลเลียดต้องการช่องว่างรอบ ๆ ในทุกด้านเพื่อให้สามารถใช้งานได้</BilliardsNeedsSpaceDesc>

  <HunterHasShieldAndRangedWeapon>นักล่าถือโล่ห์และอาวุธพิสัยไกล</HunterHasShieldAndRangedWeapon>
  <HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>หนึ่งในนักล่าของคุณกำลังใช้อาวุธระยะไกลและสวมเกราะป้องกันตัวเองซึ่งจะช่วยป้องกันไม่ให้สามารถใช้อาวุตระยะไกลได้\n\nพวกเขาจะไม่สามารถล่าสัตว์จนกว่าโล่จะถูกลบออก</HunterHasShieldAndRangedWeaponDesc>
  
  <NeedWarmClothes>ต้องการเสื้อผ้าที่อบอุ่น</NeedWarmClothes>
  <NeedWarmClothesDesc1>{0} ของอาณานิคมของคุณต้องการเสื้อผ้าที่อบอุ่นเมื่อฤดูหนาวมาถึง</NeedWarmClothesDesc1>
  <NeedWarmClothesDesc1All>อาณานิคมทั้งหมดของคุณจะไม่มีเสื้อผ้าที่อบอุ่นเมื่อฤดูหนาวมาถึง</NeedWarmClothesDesc1All>
  <NeedWarmClothesDesc2>อุณหภูมิกลางแจ้งจะไปถึง {0}\n\nคุณสามารถปรับแต่งเสื้อผ้าที่อบอุ่นได้ที่โต๊ะตัดเย็บเสื้อผ้าหรือซื้อจากพ่อค้า</NeedWarmClothesDesc2>

  <ImmobileCaravan>คาราวานเคลื่อนที่ไม่ได้</ImmobileCaravan>
  <ImmobileCaravanDesc>หนึ่งในคาราวานของคุณไม่เคลื่อนที่เนื่องจากมีน้ำหนักมากเกินไป\n\nคุณสามารถทำคาราวานเคลื่อนที่ได้อีกครั้งโดยละทิ้งบางรายการในแท็บ ไอเทม</ImmobileCaravanDesc>

</LanguageData>