<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

  <MoveSpeed.label>ความเร็วในการย้าย</MoveSpeed.label>
  <MoveSpeed.description>Wie schnell sich dieses Individuum durch die Welt bewegt. In Zellen pro Sekunde.</MoveSpeed.description>
  <MoveSpeed.formatString>{0} m/s</MoveSpeed.formatString>

  <MentalBreakThreshold.label>เกณฑ์การสลาย</MentalBreakThreshold.label>
  <MentalBreakThreshold.description>Sobald die Stimmung des Individuums diesen Wert unterschreitet, besteht die Gefahr eines Nervenzusammenbruchs.</MentalBreakThreshold.description>

  <PsychicSensitivity.label>ไวกายสิทธิ์</PsychicSensitivity.label>
  <PsychicSensitivity.description>Multiplikator auf die Wirkung von psychischen Phänomenen, die dieses Individuum beeinflussen.</PsychicSensitivity.description>

  <ToxicSensitivity.label>ความไวเป็นพิษ</ToxicSensitivity.label>
  <ToxicSensitivity.description>Multiplikator auf die Wirkung von vergiftenden Phänomenen, die dieses Individuum beeinflussen.</ToxicSensitivity.description>

  <GlobalLearningFactor.label>ประสิทธิภาพการเรียนรู้ทั่วโลก</GlobalLearningFactor.label>
  <GlobalLearningFactor.description>Wie schnell das Individuum etwas lernen kann.</GlobalLearningFactor.description>

  <EatingSpeed.label>ความเร็วในการรับประทานอาหาร</EatingSpeed.label>
  <EatingSpeed.description>Wie schnell das Individuum essen kann.</EatingSpeed.description>

  <ComfyTemperatureMin.label>อุณหภูมิความสะดวกสบายขั้นต่ำ</ComfyTemperatureMin.label>
  <ComfyTemperatureMin.description>Temperaturen unterhalb dieses Wertes machen das Individuum unglücklich. Sobald die Temperatur des Individuums diesen Wert signifikant unterschreitet, besteht die Gefahr, dass es entweder eine Unterkühlung oder Erfrierung erleidet oder dass es stirbt.</ComfyTemperatureMin.description>

  <ComfyTemperatureMax.label>อุณหภูมิความสะดวกสบายสูงสุด</ComfyTemperatureMax.label>
  <ComfyTemperatureMax.description>Temperaturen oberhalb dieses Wertes machen das Individuum unglücklich. Sobald die Temperatur des Individuums diesen Wert signifikant überschreitet, besteht die Gefahr, dass es entweder einen Hitzschlag erleidet oder dass es stirbt.</ComfyTemperatureMax.description>

  <ImmunityGainSpeed.label>อัตราการสร้างเสริมภูมิคุ้มกันโรค</ImmunityGainSpeed.label>
  <ImmunityGainSpeed.description>Wie schnell das Individuum immun gegen eine Krankheit wird. Wenn der Immunisierungsprozess zu lange dauert, wird es an den Folgen der Krankheit sterben.</ImmunityGainSpeed.description>

  <CarryingCapacity.label>กำลังการผลิตการขนส่ง</CarryingCapacity.label>
  <CarryingCapacity.description>Wie viel dieses Individuum maximal in seinen Händen, seinem Mund usw. tragen kann.</CarryingCapacity.description>

  <MeatAmount.label>ปริมาณของเนื้อสัตว์</MeatAmount.label>
  <MeatAmount.description>Die Fleischmenge, die man erhält, wenn man dieses Individuum schlachtet.</MeatAmount.description>

  <LeatherAmount.label>จำนวนหนัง</LeatherAmount.label>
  <LeatherAmount.description>Die Ledermenge, die man erhält, wenn man dieses Individuum schlachtet.</LeatherAmount.description>

  <MinimumHandlingSkill.label>การดูแลสัตว์ขั้นต่ำ</MinimumHandlingSkill.label>
  <MinimumHandlingSkill.description>Das Inviduum kann ein Tier weder zähmen, trainieren noch befehligen, wenn seine Tierpflegefähigkeit unter diesem Wert liegt.</MinimumHandlingSkill.description>

</LanguageData>
