<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<LanguageData>

	<!-- =========================== Site destination spawners =======================-->

	<QuestBanditCamp.label>เควส: ค่ายโจร</QuestBanditCamp.label>
	<QuestBanditCamp.letterLabel>เควส: ค่ายโจร</QuestBanditCamp.letterLabel>
	<QuestBanditCamp.letterText>{1}  {0} จาก {2}, ส่งข้อความถึงเรา\n\nเห็นว่ากลุ่มโจรที่อยู่ในบริเวณใกล้เคียงค่ายได้รับการบุกเข้าไปในคาราวานของพวกเขา พวกเขาได้ขอให้เราทำลายมันซึ่งหมายถึงการกำจัดศัตรูและป้อมปืนทั้งหมด\n\nถ้าเราประสบความสำเร็จความสัมพันธ์ของพวกเขาจะดีขึ้นและพวกเขาจะส่งรางวัลนี้ให้เรา:\n\n{3}</QuestBanditCamp.letterText>

	<QuestItemStash.label>เควส: ที่ซ่อนไอเทม</QuestItemStash.label>
	<QuestItemStash.letterLabel>เควส: ที่ซ่อนไอเทม</QuestItemStash.letterLabel>
	<QuestItemStash.letterText>{1}  {0} จาก {2}, ส่งข้อความถึงเรา\n\nพวกเขาได้รู้ ที่พบของมีค่าที่อยู่ในที่หลบภัยอยู่บริเวณใกล้เคียง ของมีค่าประกอบด้วย:\n\n{3}\n\nแต่น่าเสียดายของมีค่านั่นไม่ได้อยู่นานมากนัก   กลุ่มอื่น ๆ จะไปเอาของมีค่าแทนใร {4} วัน ถ้าคุณไม่ได้ไปเอา\n\nของมีค่าที่ดึงดูดอันตรายจึงควรระมัดระวัง\n\n{5}</QuestItemStash.letterText>

	<QuestDownedRefugee.label>เควส: ผู้ลี้ภัยที่ไม่สามารถเคลื่อนที่ได้</QuestDownedRefugee.label>
	<QuestDownedRefugee.letterLabel>เควส:ผู้ลี้ภัยที่ไม่สามารถเคลื่อนที่ได้</QuestDownedRefugee.letterLabel>
	<QuestDownedRefugee.letterText>{0} ติดต่อคุณผ่านทางอากาศและขอความช่วยเหลือ HECAP ได้รับบาดเจ็บและแทบไม่มีสติ โดยไม่ได้รับความช่วยเหลือ HE จะตายภายใน {1} วัน \ n\nแต่จงระวัง: อาจเป็นอันตรายได้ที่นั่น</QuestDownedRefugee.letterText>
	
	<QuestPrisonerWillingToJoin.label>เควส: นักโทษ</QuestPrisonerWillingToJoin.label>
	<QuestPrisonerWillingToJoin.letterLabel>เควส: นักโทษ</QuestPrisonerWillingToJoin.letterLabel>
	<QuestPrisonerWillingToJoin.letterText>{0} นักโทษอาจขโมยวิทยุและยิงคุณ\ n\n กำลังถูกกักขังอยู่ในค่ายใกล้เคียงโดยเจ้าหน้าที่ติดอาวุธ บันทึก HIM และ HE จะเข้าร่วมอาณานิคมของคุณ HECAP มีอายุ {1} ปี (2)</QuestPrisonerWillingToJoin.letterText>
	
	<QuestPeaceTalks.label>เควส: การเจรจาสันติภาพ</QuestPeaceTalks.label>
	<QuestPeaceTalks.letterLabel>เควส: การเจรจาสันติภาพ</QuestPeaceTalks.letterLabel>
	<QuestPeaceTalks.letterText>NAME {0} จาก {1} ส่งข้อความถึงเรา HECAP ต้องการพบปะกับเราเพื่อพูดคุยที่สถานที่ใกล้เคียง \ n\nนี้อาจเป็นวิธีที่ยอดเยี่ยมในการปรับปรุงความสัมพันธ์กับฝ่ายของพวกเขา แต่จงระวัง - ผู้เจรจาต่อรองที่ไม่ดีอาจทำอันตรายมากกว่าสิ่งที่ดีและอาจทำให้เธอเสียใจ \ n\nข้อเสนอหมดอายุภายใน {2} วัน</QuestPeaceTalks.letterText>
	
</LanguageData>
